有無人覺得香港既傳染情況正正反映政策上既缺陷？

1. 通常都係聚會傳播，例如:打邊爐家族、活佛fever、飯聚集團
2. 每次既確診人數都係小貓三四隻，無大範圍傳播

第一點反映民間阻止傳播其實好有效，主要係因為市民防疫心態好強，措施做得足。所以人都自覺戴口罩，勤洗手，除左一d一定會除罩聚會都好少傳播。

但點解會出現第二點提到，不斷出現既小型傳播？
因為無封關呀
所謂十四日強制隔離係靠自律
而自律=自願！

不斷有人係大陸染左病返黎自己唔知又無自我隔離所以咪不斷keep住傳播lo

香港未有大型爆發係靠市民carry緊炸，垃圾政府唔封關仲keep住輸入緊病毒架！

你以為小貓三四隻啫 實際上傳咗幾多人根本未知

mon po狗唔好諗住可以獨善其身，你地衞生意識咁差有口罩都無l用

依家好少大型集會，避免左大型傳播
幾個case都係小型除罩聚會

一定要封關！

韓國可以封點解中國唔可以？

要堅持封關呀

拉